今日一點 機場 團火唔好熄

612
721
811
唔好忘記

繼續呀

推

機場有冷氣，有食店，有toilet, 有wifi, 在咁舒服的環境攪咗成日，都冇人被捕，冇人受傷，冇人食過彈，但對家有官方認証的損失，cp 值咁高，點解今日唔再去?

唔好停！